[突發］疑似落閘放便衣狗出嚟

推

推 手足小心

低劣！

無近視

影多幾張

推！

犬相，典型衣著裝備！！！！

推！！！！！

小心

便衣狗都要委任證
追問佢

push

甘鐘酸言 林時正苦

直接過去問佢係咪警察

唔好比佢得逞

pish

屌走佢！！！！

真係成個差婆咁

全黑

人獸

推推推推推

Push

真係似

好似我同事應該唔係警犬

大家小心

佢講野好低B架........

睇唔清楚

屌 又加密
兒登

芷若

推爆

啱
好似蘋果條片咁問
你係唔係警察？（通常默認）
點解你冇委任證嘅？

跟佢尾 然後係後面唱佢

好明顯佢哋係特登出個post俾毅進睇，唔係出俾其他人睇....定係d天才仲係以為毅進係唔識申請account

呢隻狗乸係荃灣CID

屌，推

推啦屌，大家小心

相由心生

佢果個似係假髮

叫聲伙計睇下有咩反應

根本政府勢力要幾多isp email 用黎開acc 都得。
佢地acc 仲多過你。

推 大家小心

樹底KEEP住有人出入

現場嘅人小心

見撚到佢地數臭佢老母

唔好俾佢地出嚟買外賣呀

即係你係狗啦

大家小心
班狗開始轉戰術
之後會有大量便衣狗混入示威者
大家見到可疑人士，唔好怕，上前問清楚！！

捉鬼捉鬼捉鬼捉鬼捉鬼捉鬼捉鬼捉鬼捉鬼捉鬼捉鬼捉鬼捉鬼捉鬼捉鬼捉鬼捉鬼捉鬼捉鬼捉鬼捉鬼捉鬼捉鬼捉鬼捉鬼捉鬼捉鬼捉鬼捉鬼捉鬼捉鬼捉鬼捉鬼捉鬼捉鬼捉鬼捉鬼捉鬼捉鬼捉鬼捉鬼捉鬼捉鬼捉鬼捉鬼捉鬼捉鬼捉鬼捉鬼捉鬼捉鬼捉鬼捉鬼捉鬼捉鬼捉鬼捉鬼捉鬼捉鬼捉鬼捉鬼捉鬼捉鬼捉鬼捉鬼捉鬼捉鬼捉鬼捉鬼捉鬼捉鬼捉鬼捉鬼捉鬼捉鬼捉鬼捉鬼捉鬼捉鬼捉鬼捉鬼捉鬼捉鬼捉鬼捉鬼捉鬼捉鬼捉鬼捉鬼捉鬼捉鬼捉鬼捉鬼捉鬼捉鬼捉鬼捉鬼捉鬼捉鬼捉鬼捉鬼捉鬼捉鬼捉鬼捉鬼捉鬼捉鬼捉鬼捉鬼捉鬼捉鬼捉鬼捉鬼捉鬼捉鬼捉鬼捉鬼捉鬼捉鬼捉鬼捉鬼捉鬼捉鬼捉鬼捉鬼捉鬼捉鬼捉鬼捉鬼捉鬼捉鬼捉鬼捉鬼捉鬼捉鬼捉鬼捉鬼捉鬼捉鬼捉鬼捉鬼捉鬼捉鬼捉鬼捉鬼捉鬼捉鬼捉鬼捉鬼捉鬼捉鬼捉鬼捉鬼捉鬼捉鬼捉鬼捉鬼捉鬼捉鬼捉鬼捉鬼捉鬼捉鬼捉鬼捉鬼捉鬼捉鬼捉鬼捉鬼捉鬼捉鬼捉鬼捉鬼捉鬼捉鬼捉鬼捉鬼捉鬼捉鬼捉鬼捉鬼捉鬼捉鬼捉鬼捉鬼捉鬼捉鬼捉鬼捉鬼捉鬼捉鬼捉鬼捉鬼捉鬼捉鬼捉鬼捉鬼捉鬼

小心喎
9屌會出事

岩
佢唔可唔講大話

我係指禮貌詢問對方係唔係警務人員，及有無展示委任證

推呀丟你老母

追住佢黎玩，係咁問佢係咪差人

驚比佢咬

問左佢可唔可以唔認

真係有野

Hail Hydra

[警察狗 大公開]最簡單，將自己識既警察朋友放哂上黎(3)

感謝你，比多啲人知

up

小心小心

佢唔可以答唔係，所以一問完唔答、叉開話題、行走唔應=狗

PUSH

感謝你，推，大家小心

同我奸撚咗佢！輪住黎！屌到佢不要不要！

搵人圍佢

Pish

下 呢個蘋果今朝訪問架wor

你地要試條友係咪差佬，記得係佢後面第一句就：喂呀Sir!

佢地通常本能反應會自爆

可能係CID或者狗仔隊
巴打小心俾佢反跟

拍住片問佢係咪警察
叫佢SHOW委任證

依家似鬼捉人

問： 你係警察？出示委任証！

捉佢用粗索帶後call 999

呢個咪話左唔係
佢自稱

呢類 反點相就有意思嘞！
最好有埋當初有犬護住出黎的相

對腿好正，想屌

推推...

幾條麻甩佬過去圍佢，記住帶口罩

幾正，想抄佢牌

又係呢啲拍攝閪

又想影相認人啦啲狗

狗總外疑似有便衣狗一路對住衫領講嘢

推
圍鳩住屌柒佢
唔好俾佢走
除非佢show 證

問既時候時候拍片呀

唔好淨影相，拍片，問佢地係咪警察
問佢有冇委任證
預佢唔俾但可以煩到佢走，見一個問一個

分化狗 死老母